其實係時候整輯義士受傷記錄

呢個記錄係用黎比港豬睇
做警察 身為一個執法者 應該無論任何情況都要企中立角度嗎？
示威者如果有衝擊行為 理應使用適當武力制止 但係過份左既武力壓制 好應該公佈比全世界睇到
到底係衝擊立法會暴力 定係警察暴力
港豬到依刻都未明白

。

越多白色恐怖加秋後算帳，我們要越團結！